[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(49) GPA God繼續保佑你！祝大家成功登陸地球！

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:&nbsp;

1.點DEFER學費?&nbsp;
打封英文解釋信&nbsp;
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy&nbsp;
交份copy去space院校就得&nbsp;
帶埋所有文件正本比人check&nbsp;
之後返去等通知&nbsp;
詳情可以打去space問&nbsp;
by梵高的星夜&nbsp;

2.咩係天書?&nbsp;
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題&nbsp;

3. SPACE最伏係邊幾科?&nbsp;
沒有廢科，只有廢人&nbsp;

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

港大附屬學院成績驕人 是你首選

1/3升讀三兩大
2/3升讀八大UGC

同學連SEM BREAK都不忘回校，手執書卷努力溫習，反映學術氣氛濃厚

關於killer......
唔少人都話space有killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝（尤其中英文），入到去比成班英文啪啪聲嘅學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！

I want you to 過三爆四

HKUspace悔終生 HKCC更稱心

lm

GPA GOD
$2000 GOD
\|/

Gpa god

愛space力在此

讀太空悔終生 其他asso更稱心

樓下全部有offer

多謝

承你貴言

GPA God

LM

GPA GOD

GPA GOD
CU Poly GPA GOD

Gpa過3

喂 收皮啦 而家先敢彈出嚟 唔想俾人知自己有幾柒?

唔好遲出gpa god

屌 七月十號先派

wtf 出咗notice?

承你貴言 大家都有offer

繼續每日一拜

GPA GOD
快啲派grade GOD
Space staff 勤力啲 GOD

講真咩？要meet offer嗰啲點？痴撚線

又有相熟lecturer?

屌你space唔做野

source?

Real? 如果係真嘅，大家可唔可以星期一一齊打去屌佢地？
趕住meet offer 唔想無書讀

source???

GPA God
Poly Offer God

乜9...

6uo?

屌呀 再咁delay落去真係要一人一email屌9垃圾太空個個都趕住攞gpa claim offer 垃圾space阻住大家落地球

朝早9點打去屌柒佢

gpa god meet offer god

我愛你

多謝ching

Year2幾時交學費 入唔到佢個online payment

Btw gpa god

Gpa God

2000$你幾時apply

God gpa

GPA god

祝呢個post全部人有offer同meet到offer

又唔敢覆? 肯諗自己柒咗未啊?

多謝你

多謝巴打 u too

我已經有

好人一生平安

有冇老鬼解答下得翻3日出gpa portal都未出notice會唔會delay出gpa

gpa god人人過3爆4
offer god人人有offer, 有offer嘅一定meet到
SPACE執粒god
SPACE我屌你老母仲唔出gpa

讀太空悔終生 其他Asso更稱心

gpa god

Space個 email係咪畢左業都可以繼續用
見佢個storage 係冇限

每日一拜gpa god
求比我爆4我會繼續比心機

我屌你老母啦hkuspace

出gdp未阿

知唔知幾時先出gpa?

GPA god
咁耐未派好痛苦

冇通告即係正常

收錢就威
做野就閪

冇notice即係仲未confirm幾時出GDP 好似係
所以應該好大機會delay

星期一打上去問候佢老姆

會寄信比你 啱啱收到

唔好呀屌

冇email通知會俾人串

On9 space
GPA God

GPA > 2.68 GOD

Calendar 好似寫6月30

仲mon post？

會唔會跟銅記個 new calendar?
which is 2/7?
本部唔會遲過銅記掛。。。
最多同一日?

屌
依家淨係求30/6出
已經好好

打手味濃

???

希望準時

我想問下點先可以申請 一定要lecturer推薦？ 可唔可以自薦 真心唔知想問下ching你唔該

邊到揾架?

Lp 2月個啲news

㩒入去有attachment

SPACE 自己 official 都講咗係30號
如果delay嘅話會好冇面

食花生睇啲人屌晒鬼咁等gpa幾有趣

你讀過都知全港最遲㗎啦

大學暑sem都差唔多完

Thanks

有冇興趣返pt
介紹下thx

GDP😂😂😂😂

弱者先要返工

冇錢啊屌你
就嚟冇得食cow

gpa god，求今sem過3.01
offer god，求meet到condition

GPA GOD
求meet到Offer

GPA 3.5 god

你覺得我似講緊正苦嗰個咩

唔係開學頭嘅時候申請嗎？

Sorry 搞錯 不如你講係邊個獎學金

push
gpa god

咁有心6點推

GPA god我下個sem會好好做人了

Lm

3.26 gpa god🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

每日一拜

GPA GOD
快啲派GOD
space staff勤力啲GOD

等到就嚟癲

仲唔出通告

Sunday Space個office放假

GDA god 3.5 GPA god

GPA GOD
Offer GOD

GPA > 2.68 GOD
meet condition GOD
30/6準時出grade GOD
space staff勤力啲 GOD

準時出GPA GOD
GPA GOD
MEET OFFER GOD

等到心都碎

訓醒，每日一拜
Meet Offer God
CGPA >>3.20 God
30/6 準時出 Grade God

GPA God3.01up

喂你唔好係好鍾意拜offer god gdp god?
做咩唔出聲啊

GPA GOD
Meet OFFER GOD

咁究竟係咪30號出gpa架

啲負皮多咗個

上年仲要係好似屈grpmate係freerider

Gpa God求保佑我今個sem一定要爆4
我真係好努力，一定要幫幫我
我會越嚟越俾心機嫁

Gpa God保佑我meet到offer
我真係好想讀大學
我一定會比心機

我都係
GPA God 同 Meet Offer God

想問下有冇人申請咗延遲交學費？

之前讀過算唔算

就咁睇啲肉內容都覺得難
Ps:唔係讀依科

我都係呀
(gpa god )^(9999999999999999)
(meet offer god)^(99999999999999999)
HKUSPACE 執粒god)^(999999999999999)

多謝Ching
Offer God GPA God

著重理解同埋要睇reading, 個人覺得幾好讀

Meet offer God

你講motor programme?

mentor

我都唔記得咗有冇剔添。。。
冇收到sharing invitation ar

可能佢哋淨係揾啲高GPA嘅人?
唔係有offer就揾
你cGPA(唔計呢個sem)幾多先?

咪玩啦meet唔meet到offer到出龜個日自然會知啦，戇鳩太空邊得閒同你玩暗示我會話你話會去姐人地未必需要你

你會唔會諗多咗

sem 1 同 sem 2都要3.7?

u

GPA God
我真係好想落返地球呀

sGPA啫係點?
only sem 2 gpa 3.7
咁sem 1呢?

GPA GOD
過C就夠！！！！！！

GPA GOD
MEET 到OFFER
準時出grade

希望聽日出notice

gpa god
offer god

GPA god
求你保祐我可以爆4
我真係好俾心機 好想入返3大求下你

我好想好想好想入大學 希望今個sen gpa正常就好了gpa god

meet offer condition god
gpa god，求今sem過3.01

Meet Offer God

Successful completion of a full-time Associate Degree programme of at least two years in duration at the HKU SPACE
Community College, with a yearly GPA of 3.01 or better in the second year of your Associate Degree programme and a
cumulative GPA of 3.01 or better.

想問下咁多位大佬
我個conditional offer係咁
想問下呢yearly GPA of 3.01嘅意思係
全年個cGPA要過3.01
定係2個sem都要過3.01?

CGPA 3.3

希望起身有notice & 準時出GPA
GPA God
GPA>3.01
希望Meet offer

就咁睇應該係講緊Year 2（姐係Sem 3/4）唔可以低過3.01
而且4個Sem 既Cgpa都唔可以低過3.01
意思係想你Year 2唔好咁hea姐

瞓唔著一拜gpa god

係咪今日出grade
好想繼續讀書
比個機會我啦gpa god

如果meet 唔到offer
可以點做，有冇Ching解答下
晦氣說話就唔好講
已經頺到仆街

今年dse驚衰咗想報定space
但見話3.9gpa都升唔返u究竟space好唔好

去隔離hkcc 讀好過啦
Hkuspace悔終生

聽日出？

睇你報咩啦科，有啲都收好低

冇嘢做到，求情囉

只希望聽日出到GPA 大家齊齊 meet offer

Thx Offer god

真心建議去cc

快啲出成績啦 如果已經整好左既話早一日出啦space staff

快啲出notice

已經29號了，依然冇notice

太空staff 我限你今日收工前出notice 否則你會收到電話式轟炸

Ok

已問exam team
Confirm聽日會出成績

要打就打 3762 2372

發生咩事 邊個話一定要出notice
官方都講左6月30號出

Hku都派左grade啦 太空幾時派 快手啦屌
Meet offer god

繼續每日一拜

GPA GOD
呢幾日等得好煎熬，希望聽日早少少派

Proof ?

打電話上去問既
已proof

收到2000蚊
GPA GOD
Meet offer GOD

Meet offer god
Gpa god

GPA god
比我靚grade啦

Gpa god
city／poly offer god

Gpa god

Btw EAH Yunna姐聽日出gpa 都係一份assignment grade都冇仲話乜鬼嘢early next week
可能我唔識英文get錯佢意思啦

Gpa god 過3

Gpa god+ offer god

已經next next week啦

咁講法 就等於真係無人收到grade啦
仲有一刻諗過得自己收唔到

我只想 meet到offer

已經費撚事wts問佢，完全唔知今年啲lecturer係度做乜鳩

啲學生都係

Keep cgpa god

想問吓上網定直接去學校俾錢會快啲攞到official transcript? 有冇可能即日攞到official transcript?

冇可能即日出到official transcript
但3/4日內就應該ok

Gpa god 3.01 up

去hkcc更稱心

GPA GOD拜啊拜
有3.2以上可以還神

咁都叫交咗三份assignment， 但佢連任何comment都冇

Ok thank you

個人認為hkcc資源會多啲 同埋啲lecturer應該對啲學生好過space, 另外space既hd好像都係同asso一樣要係工廈上堂 !?kec果邊啲資源應該都少過hkcc

出左notice 了
預祝各位有offer都meet到offer
冇offer既收到Offer
Gpa god

poly hd更稱心

有notice
GPA God

Meet offer god

通常幾點出result

9a.m

有fd上個sem上午申請，下午收到

係上網申請？

係

OicThank you

GPA God 祝全太空既人有靚既GPA

訓醒，聽日出GPA好緊張
GPA GOD
MEET OFFER GOD
CGPA >>3.20 GOD

祝大家全部有滿意嘅成績

商科偷跑5分鐘，testing？

請問收到係指大學收到定space通知佢攞得？

學校出咗notice聽日出grade

Official transcript寄到去佢屋企

咩事？

唔係11點咩

今晚係不眠夜了

有睇到gpa?

gdp god

GPA God
Meet offer god
GPA <3.2
今晚一定訓唔著

GPA GOD
Meet offer god

GPA god
offer god

GPA God
Offer God

絲你打錯咗個符號

你既願望一定會成真

(gpa god)^(99999999999999999999)
(meet condition god)^(99999999999)

gpa god)^(99999999999999999999)

Gpa god
過3.2就心滿意足god

等死人喇

GPA GOD
OFFER GOD
BU/HKU GOD

GPA God 3.85我已經好滿足

岀咗

未

Offer god!!!
GPA GOD!!!

屌係老母肯出gpa未
依家俾間u連出幾次email催呀on99
我唔明啲卷已經改哂啦仲等乜撚

gpa已經整好晒點解唔早一日派？ dllm

gpa god pleaseeee

Gpa god
全部pass

gpa god +過3

咩offer都收唔到 完全唔使驚gpa

wtf 有冇收到interview
我記得你gpa唔差

無 咩都無

你係全部u報曬？有冇報edu u

無報edu 同city

Cgpa幾多？

3.6

city late round 好似仲開緊 睇下有冇你想讀嘅科

咁我去望下先 thanks ching
想問下文科仔報其他科得唔得

其實我group project同你同一組 我報社科有收offer 我個gpa報中文應該連interview都冇

希望>>>>>>3.2
GPA GOD♡︎

駁唔到

你冇報？

Gpa god
Offer god

有冇人知銅鑼灣幾時先出$2000？

GPA GOD
CGPA > 3.3

好似話七月中

GPA >=3.5

gpa 3.0 plz

3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god 3.26 gpa god

GPA god
Offer god

19 DSE best 5 19 full cert 讀緊sosci asso
想問下年轉去含大讀會計 ，Ling U 文學士(上年jupas放錯 夠分有突入) 定繼續space sosci 好 Sem 1 GPA 3.22 sem 2 應該會高DD

讀社科少後悔不過文科一樣冇前途唔計做老師

Best 5 19點夠分入有突？

香港讀文科=乞食

今日去左space 見工（非教學工作）
希望開學見到大家

我相信有90%嘅人下年唔想喺space開學

Hi

今晚凌晨會唔會睇到gpa？

讀Space嘅各位加油，祝你地好運人人有靚GPA

隔離銅鑼灣Space好似仲未有notice
究竟佢地點meet offer

祝人人有靚gpa

仲有12個鐘，祝大家訓醒睇到靚 GPA
冇 Offer 嘅好快就有 Offer
有 Offer 嘅會 Meet 到 Offer

GPA God
Meet Offer God
CGPA >>3.20 God

扑暈自己先

燒山：大家唔會meet到condition
燒山：大家會爛gpa

要求唔高
GPA >= 2.68 GOD

同學你叫我啊？等多幾年

Goa god 過3過3

以為你講中文文學士

Gpa

咪又係乞 唔洗分咁細

有書讀就得

Ling U中文系都等全港前三做老師都ok ge

大學讀4年 工番40年唔想未來40年後悔

教席同PGDE好難搵

gpa goddd

祝各位有offer 既meet offer，冇offer 既收offer
人人有書讀

死開啦你
係呢個燒山呀

讀完 都成為黨員一部分

文科仔可摸以報其他科 唔想乞食

燒山好野

sem gpa >=3.2

GPA GOD
OFFER GOD

Gpa god
Meet Offer god

GPA God 希望有3.85以上

希望有3.8
GPA God

GPA >3.5 god

GPA GOD
ALL PASS

GPA God
只求全部pass

Offer god!!!

Gpa God!!!

冇人想見到你啊（想上返地球）

係咪12點出？

GPA GOD!!
GPA>3.5 plz

臨瞓前拜一拜gpa god

Gpa GOD

GPA God
求過3.2

Gpa god
Meet condition god

岩岩望city bba有咩簡
operation management, analysis 呢d其實好唔好
定係最大路都係marketing 同accountancy ?

ps 興趣就econ 同account or marketing

gpa god
meet offer god
gpa>3.1

Gpa God🙏🙏🙏
Offer God🙏🙏🙏

GPA通常幾點出？

大家去睇睇隔離學校謙遜嘅門徒所寫嘅最後禱告，佢最後得到咗上主嘅回應

HKCC 2019-2020 討論區 [53] 光復香港 時代革命 SU幾時上水

#467 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

GPA goddddd

Gpa God保佑
祝大家收到offer
祝各位meet到offer

想知最後GPA幾多

你快啲打翻200字，我叫耶穌聽朝多多關照你

GPA god
求過3

屈機
今晚臨瞓都要拜下 只求CGPA過3.3

gpa god!!!!!!!!
>3.5 god
落地球god plzzzzz

GPA GOD!!!
OFFER GOD!!!

快啲打翻片禱文我先收到，我部Fax機爛咗

主會降幅於你

已經30號
再拜 GPA God
同埋 Meet Offer God
仲有 CGPA >>3.20 God

GPA God 比次機會我 我有3.85就夠

我的臣民，快啲打篇禱文比我，我會降幅於你們。

iGPA >= 1.68 GOD

有無人可以答下我gpa大概幾點出？ 驚緊張到瞓唔到

GPA >= 2.68 GOD

好似係9:00 am

莫非我的臣民已經不再相信我？

Gpa God保佑
Meet offer god

Hi 你拜gdp god未

我可愛的羔羊，快快回到我的懷裏。

米係人地個地頭癲拉 返HKCC po拉

我會指引你們走向正確的道路，請你們留下你們的禱告，我會回應你們的。

耶穌的愛不分國界、人種、性別，因此我要給予SPACE同學同樣的愛。

係咪聽朝9點出gpa

臨訓拜多次
GPA GOD
OFFER GOD

我的天主父啊，我們的臣民已經不再理會、信任我們。我們是否應該降厄於他們身上？

你們真的要違抗我嗎？我的子女們。

GPA GOD
meet offer GOD
9:00出grade GOD

不會呢我的父

GPA God!!!!!!!! 3.01up

GPA GOD 3.2 please!!!!!!!!!

7月1 space開？

Offer God

GOD I NEED GOOD GPA

謝謝你，願原力與你同在，也與你的心靈同在。

尾二一拜

GPA GOD
我要做虔誠嘅信徒，所有話語在心中，請賜予我GPA爆4
多謝主

屌 你幫手光復香港咪信你囉
做唔到就走啦

GPA過3.8將本聖經由頭睇一次
禱告在心中，求神保佑
訓覺，希望訓得著

但願原力與你同在，我會伴隨你的左右身。

GOD 我想做好好做人 求你俾機會我

難道我的光環不夠光亮嗎？

睇舊約定新約？
列王記定出埃及記

你會是一個好人，我將在你的大學路上教識你一切。

什麼大學？

不必浪費光陰，倒不如將時間放在你大學的學習身上。我會保佑你的，安心地睡吧！我的孩子。

你想的，我便給予你。

八大就好 上帝

新舊睇曬，實體聖經全本

我們會在你所盼之地再次相遇。
PS：我是耶穌不是上帝，我是他的兒子，因此我將消去你就讀後三大的選擇，所剩的便是你所應得的。

求神比個靚gpa我
奉耶穌的姓名字祈求
阿們

三大不是我所思的 其他就可以了 感謝 阿門

世上無靚醜之分，因此我只能任我挑選一個命運給你，明日你會收到一份來自主的恩寵，你會因他而流下熱淚與發出開心的歡呼。

我想做翻地球人
GPA god
Offer god

7月1 space 開唔開架

是的，我主忠實的信徒會收到他們所盼望的，請收下我對你的祝福。

人會對自己產生懷疑但是不必多慮，主會保佑眾人的。

想做返個正常人
GPA GOD
OFFER GOD

GPA god Offer God

親愛的主，我現在誠心禱告
請你保佑我CGPA大過3.2同埋全部科都Pass
可以順利Meet到Offer入到大學，阿們

本日耶穌禱告活動將於一點結束，請盡快留言以便收到來自我父的祝福。

不要怕，只管信，你會成功的。

這是沒有問題的，只要你堅信自己以及我們的主。

幾點出

上帝求你保佑我過3

GPA GOD
CGPA >>>>>>3.4
好想落地球

主啊 希望我既努力無白費到

希望努力可以換黎好既成績 阿門

懷著這個信念閉上眼睛，當打開眼睛之時便能看見你所希望的。

GOD PLEASE SAVE MY GPA

耶穌不喜愛不守時的人。

但喜歡你對主的虔誠，我會保佑你的。

我的兄弟耶穌，你在做甚麼?
色即是空，空即是色

你他媽的想搶我飯碗？

感謝上帝

感謝主

是的，那又如何?
信不信我用如來十八掌打扁你?

耶穌要入睡了，我要回到我父的身旁。沒有獻上祈禱的我民，你們會等到你們應得的。分數高時不驕傲，分數不理想時不灰心，互相扶持朋友。晚安，祝你們有一個美夢，我的孩子們，我和我父會保佑你們的。

臨瞓前最後一拜 GPA GOD
求下你比我今個sem3.5 以上 gpa
我真係好想讀u啊
求下你保佑我 我之後一定加倍努力

我親愛的主啊，懇求你保佑我今sem gpa過3.01

只要我父說一聲，你的龜頭將會從你的口內長出，收皮吧！異教徒。

我親愛的主啊，在這兩年間，我已經付出十倍的努力，唯希望自己今sem gpa過3.01，求你成全。

臨瞓前最後一拜 GPA GOD 保佑我今年過三 下個sem會好好地去做人 入反8大

捐咗幾錢

我已經收到你的祈禱，不用擔心，你會得到你想要的。安心睡在我的懷裡吧我的孩子，閉上你的雙眼，你的美夢亦會於明日成真。

感謝上帝阿門

good gpa=3.0

求主俾個靚GPA我
GPA God!!!!!!!

想要一個男朋友 請問幫唔幫到我

感謝主。

你應該先感謝我，再感謝我父。因此我決定送你入大學作為這次的懲罰。

感謝上帝 感謝耶穌

我父正在呼喚我回去，他不希望給我加班費，因此我要回去了。我會保佑你們的，所有祈禱將會得到回應，我和我父永遠愛著你們。
如果你們成績理想，就到尖沙咀其中一間教會捐獻少少給我其他信徒吧！我會稍後留下教堂地址的。

GPA GOD
GPA>2.82 GOD
我想讀翻u啊

留TG我都單身咗2020年，係時候搵翻個

Tg: Hugo1991

乜耶蘇冇拍拖㗎咩

覆你地班契弟都要時間日日啲人都打長途電話比我 我宜家收工終於可以同你地哭訴

我已私底下透過我的神力看穿了你的真面目，現身吧，撒旦。

Gpa god
只係希望cgpa過3

還神記得擺低20蚊影相，覆我這個留言，我愛你們。
聖安德烈堂 尖沙咀彌敦道138號

耶穌點解唔係黑人？？？？？你歧視？？？

Gpa God
俾我食過N手飯都好

截止
樓上全部有offer

我想返地球

GPA god
有3.0就夠

GPA God
GPA>3.5 please

其實係咪永遠唔會知自己係同科的人入面排第幾？

GPA GOD🙏🏻🙏🏻
過3.0就得

係喎diu
GPA > 3.2
等出grade等到傻左
臨訓再拜一拜
May GPA God n Meet offer god be with me

臨訓之前拜一拜
GPA God
Meet Offer God
CGPA >>3.20 God
All Subject Pass God

GPA God 最後一求 希望努力係有成果

gpa過3

訓唔著 meet offer god

瞓唔著。。。。GPA 3.5 god

Gpa > 3

訓唔著

GPA過3

結果都係訓唔著
再拜一拜GPA god n Meet offer god
衷心希望大家拎到想要既GPA同meet到心儀學科既offer
太空人要齊齊落地球

Gpa God 請保佑我
我會好好做人

Gpa god!!!!!
Cgpa>/=3.5

Offer god
Gpa god

仆楷九龍灣都未出龜 銅鑼灣幾時先有

街

請GPA GOD 保佑我
接受小弟一拜

offer god
求gpa有3.8

完全瞓唔到覺，希望gpa god保佑我一定要爆4
好大壓力 求下你幫幫我
我會繼續俾心機讀書 希望入到三大

Ching你都瞓唔到覺

GPA GOD Please!!!!!
>>>>>>>3.2!!!!!!!!!!!

gpa god
meet offer god
gpa >3.1
我想有u讀啊

GPA GOD
求過3

CGPA>3.3

GPA god!!!!

醒咗，訓唔著
起身拜一拜先
GPA God
Meet Offer God
CGPA >3.20 God
All Subjects Pass God

Offer God
GPA God

Gpa god 希望你可以俾我爆4
最少都3.9

GPA god

GPA >3.3 god

係咪話九點出？

出gpa既死期近了

GPA God
Meet Offer God
CGPA >3.20 God
All Subjects Pass God

meet offer god

好緊張 成晚都冇瞓著
求gpa>3.8

all pass god

九點出GPA ?

GPA god

offer god

damn

gpa god
meet offer god
sem gpa>3.2 god

幾點派

就快

最後一拜
GPA GOD
最起碼art and life要有A呀

最後一拜
GPA GOD

幾點會派

就快啊

最後一拜 gpa god

gpa >= 2.68 GOD
meet offer GOD
9:00am出grade GOD

最後一拜Gpa god

最後一拜 GPA GOD

gpa god！！
cgpa>3.3 god

GPA GOD 最后一拜

最後一拜
GPA God

GPA

GPA God
art and life A god

大家係咪view unofficial transcript 嗰度睇？

最後一拜GPA GOD

9:00仲未有

GPA god
Please Give me strength

仲未有？

仲未有既

仲未有

最後一拜gpa god

will完 not be available 未阿

仲未有... gpa god

GPA GOD 今晚先對答案

space staff

CGPA >/=3.5 God

唔好再折磨我啦
心臟頂唔順架
快啲出啦

屌 有未啊 等住睇完安心訓覺
拜一拜meet offer god

delay幾粒鐘是常識吧

最後一拜
GPA God
Offer God

唔係9點咩？

如果無就等中午

有了

有啦！！！！！！！

緊張到手都震晒 肯出未

Meet offer god
Gpa god
我想讀書呀

屌

💕💕

thx gpa god 升左0.2

屌 load 勁耐！！！

Academic programs 填咩？

solved thx

Thx gpa god爆4

Econ份mid term 排名100幾/278 都A+左
多謝dick lee
多謝history jeremy chung派grade

Thx offer god

我都想知

Cgpa 3.69
利申一個offer都冇等gap

有啦
多謝offer god
meet到offer啦
樓上樓下都要全部有offer

View report 隔離有個放大鏡按咗就知

仲未睇 承你貴言

感謝主，感謝你讓我meet到condition

各位知唔知 Seminar Series攞 P系咩意思？

出了

感謝GPA god 俾我>3.5
另拜HKU offer god

痴線，啱啱好爆咗4
4個Sem最高
SPACE呢次GPA大贈送

多謝SPACE
多謝GPA God
多謝Meet Offer God

GPA GOD THX!!!!!

總算meet到offer
但AOS冇望了

thx GPA 4
讀聖經

多謝GPA God 成功爆4🥺

恭喜 見你講左咁耐

但就係恆大

Thx Jeff ico a+

sor無知一問 咩係Student on Principal's Honours List

thx gpa god
最高gpa係今sem

兩個sem夾埋爆3了💕💕

成功繼續爆4，Thx God

Meet到condition

meet到offer
終於有u讀

睇前最後一拜
GPA GOD

唉我想死

過3.7就有，即係人地講嘅dean list掛

要入恆大了

thank you

好感動呀 我畢業喇!!!!

恭喜你先

cg? 記得你上個sem 3.73

我就慘啦

想問transcript上面寫student on principal’s honours list, 上面嗰行又括住（merit)即係點 有咩用？

最後一個sem終於爆4
估唔到Yuanna 冇撚派到分 EAH都有A+

還神 付出是有回報的

GPA 升咗0.7
CGPA 升咗0.3
下年繼續努力

你呢

想知有冇錢收架

想問係邊個位睇

Thx gpa god 爆4

冇啊 你估好似CC咁有米啊

多謝GPA GOD
我之後一定會好好做人

cg3.7x ... 上個Sem一堆爛左grade

幾多

想問幾時出揀科result

走不甩雙數sem有一科攞C既命運

Hku 要我喺academic profile到update latest cGPA 係咪姐係要剷咗sem1嗰個佢 改返最新嗰個？好驚做漏嘢

Recipient of Academic Excellence Award 係咩嚟
Btw Thx GPA God

多謝gpa god

高過上sem少少已經好滿足

多謝GPA GOD

你們收到了來自我父的禮物嗎？今日凌晨向我禱告的羔羊們。

多謝gpa god
我會努力

Placement嗰度出咗事
Btw:language兩科有A頂番住，如果唔係就大鑊

仆街我仲未睇

冇咩用 只係有個頒獎禮去下
應該就係programme頭5嘅人先攞到
但係實質講就冇用 做SR識校長好過

這是你應得的，我便給予了你

快點去吧，記得捐錢

3.1，CG 3.16

我的父 睇前一拜

弓喜ching入恆
下年做你師弟

冇希望啦
等入含大好過

我和我父會保佑你的

想問下yr1 gpa 3.4 仲應該讀?

感謝主你讓我成功落返地球
從今天開始我會信主了
還會多做好事

知某啲人最後可能會入我含
我開咗gp俾大家圍爐

同問

大學見，記得捐20蚊比指定教堂。

我改咗

感謝gpa god

主可唔可以祝福我有ugc offer

哭左
呢個一定係主比我嘅考驗
我下個sem會繼續努力

主 真係有3

Principal's Honours List有咩用

Apply transcript 嗰個 assessment result of the previous programme 應該填no 定 not applicable 我係AD Programme+冇轉過科 頭先手快快填咗no使唔使申請多次

著陸了多謝offer god多謝gpa god
黎緊有冇city CM同學仔

咩科先

樓上話冇撚用，得張cert

是的，我會捐夠200蚊了

我不可能祝你有ugc offer，但我可以保佑你好快就可以讀到大學。

冇事嘅！！

我留個yr 1 cgpa俾佢

睇左了 升左0.5

想問下係gpa過3.7定係cgpa過3.7？

同問 同埋official transcript係自己攞然後upload上網定寄去hku admission office?

sem gpa 3.7
即係你其中1個sem過3.7
就會有一張呢個cert

HKU confirm offer 嗰到 你哋申請official transcript 地址係直接填HKU？

各位師兄，小弟想問下有咩船係今年開學可以apply架，cgpa唔高 3.8x

利申 year 1 jj

這不是考驗人，而是恩賜，你新學期會發憤圖強，這是主早已計畫的，以主耶穌之名，明年你會得到你想要的。
要記住，我會一定保佑你的，明年派成績最後一日夜晚12時正我會再次顯靈保佑你們。

主 求你俾人sem 3 好好做人

多謝主

耶穌：

咁我今個sem gpa3.8 咁咪有張cert？
但個transcript冇寫我有呢個獎wo

唔係仲有其他copy要交？

冇 得500蚊書券

他會的，他會的，不要擔心，上主已計畫好一切他會賞福予他的子民，虔誠的信徒。

我都改咗了

我會保佑你的

Awards下面冇寫?
咁搞笑

代教堂感謝你，我會保佑著你。

想問下year 2嘅transcript係咪會好似隔離cc咁
當畢業禮物唔洗$$就寄嚟俾我
定係都要俾$$申請拎transcript